黃心穎胸壓攬住啜 許志安背Sammi偷食馬明女友

51歲許志安（安仔）和鄭秀文（Sammi）經歷分手、復合到結婚，走過考驗才許下婚姻的盟誓，3年前黃子華為Sammi演唱會擔任嘉賓，就以「香港最後一個童話」來形容他們的愛情故事。
今年是兩人結婚5周年紀念，不過，這個愛情「童話」，從今天起，或要幻滅了！
日前《蘋果》得到一條車廂偷情的短片，男主角是有婦之夫許志安，女主角是跟馬國明熱戀中的黃心穎，兩人竟然背另一半搞「安心偷食」真人騷！整條短片長約16分鐘，片段開首見到安仔、心穎和男友人坐在車廂後座，男友人堅持先送心穎返家，戴了黑色口罩的心穎竟爆粗反對：「唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？」
安仔都撐心穎先送男友人返屋企，冧爆的心穎搣了安仔耳朵一下，再向男友人爆粗：「你住邊呀？X你！」安仔即叫司機開車往大坑，心穎得戚地跟男友人說：「佢（安仔）送我返去呀。」跟住蹺實安仔左臂，整個人挨在安仔身上撒嬌，兩人更各用手袋遮掩，悄悄地玩十指緊扣。
約3分鐘後，男友人抵家預備落車，安仔：「而家你走先，跟住我返我屋企，佢（心穎）返佢屋企。」男友人：「你講堅？」安仔：「係，堅。」惟當男友人落車後，安仔和心穎異口同聲跟司機說：「鯉魚門（心穎香閨）」！

而被網民封為心穎BB的她，原來私底下竟是「世界級姣精」，終於可以在後座跟安仔獨處時原形畢露，馬上隔住口罩咀了安仔一啖，10秒後意猶未盡的她，索性除口罩埋身攬安仔啜嘴，表現猴擒。咀完後，兩人繼續十指緊扣，之後隱約聽到心穎說：「so sad...我好悶...教徒」跟住拉開安仔隻手不再緊拖，安仔惟有順勢將手貼在心穎大腿上，3秒後忍唔住又撩心穎十指緊扣。
由大坑到鯉魚門短短10多分鐘車程，「安心」連環激咀逾20次，全程由心穎採取「主攻」情挑安仔，不停攬他狂打茄輪，其中一次纏綿遊戲錫了近1分鐘，咀到啜啜聲，熱情如火的心穎邊咀邊將手放在安仔腿部附近游走；當車輛駛入隧道後，心穎再次飛擒大咬狂咀安仔，咀完後忘形到連口罩都戴歪了，其間隱約聽到心穎說：「...返屋企，唔好驚喎！」
就算在「休戰」空檔，心穎都「電兔」上身胸壓安仔，捉安仔隻手又捽又玩手指，甚至當安仔是攬枕，將左腳騎在他的身上，啜面錫耳，還用手指幫安仔抹走嘴上的唇膏，風騷入骨。安仔忘記了自己的人夫身份，雖然9成時間都是心穎「主攻」，但安仔卻表現受落，還主動錫了心穎面珠一啖，更越坐越低，似乎擔心被隔鄰車輛發現，而心穎相當識做，咀完就戴口罩遮樣，又不停幫安仔拉下cap帽遮掩。
雖然，當晚心穎表現看似有點醉意，更不時「鬼妹仔」上身大講英文，但差不多抵達目的地時，本來嗲聲嗲氣跟安仔說話的她，竟忽然轉tone跟司機說：「去到燈位轉右，唔該！」似乎酒醉至少都有8分醒。而安仔除了有點疲態，亦不覺有醉酒。兩人到心穎香閨後齊齊落車，後事如何？只有他們兩人最清楚！
而「安心偷食」極大可能發生於本月3日，事關當日心穎曾在IG上載跟安仔、方力申、劉浩龍、梁漢文、丁子高等出席男友人生日飯局的照片，當晚二人的打扮，跟在車廂的衣服一模一樣。

老鼠安

睇左 好撚淫賤同姣婆

姣撚到...

冇可能,心穎bb唔會講粗口,冇片我唔會信的

正一臭西

菜一智嚟㗎

咁都影到

呢單又幾爆

痴線 兩個煩膠

哈 又有好戲睇

馬明bb好撚慘

同阿mi慶祝賣晒飛啫

「唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？」

分手未馬明

之後隱約聽到心穎說：「so sad...我好悶...教徒」

好撚正
好想比心穎屌然後兜巴星埋黎

開演唱會前先嚟單咁嘅嘢

片呢 ?

真識食

怎麼偏躲於漆黑中樣我永遠看不清吖吖～

有無段片睇埋

估唔到咁既組合
的士佬偷影?

好耐冇見狗仔隊爆d咁大嘅料

唔撚係呀....

依句點解？ 心穎係處女？

有冇片？

馬明 飛撚咗條賤婦啦

似cam

有冇片睇 蒙到咁 驚炒車
如果係真 馬明小毒毒好慘

似uber多d...
咁樣賣條片比蘋果唔知有幾錢

基督徒

又可以睇蘋果擠牙膏

馬明咁好仔

的士佬

蘋果要重操故業？ 收費睇八掛新聞？

應該係的士/Uber 車cam

可能係杜德偉同蔡一智

條女不嬲姣婆

無得拆啦下話

仆街了

最終 ...

馬明 同 sammi先係一對 ...

有片

蘋果咪有成15分鐘既片 好想比佢姣

男人最痛

點樣兜

好爆 兩個分分鐘一舖清袋

黃心穎姣到呢

好爆
明明兩個似大纜都扯唔埋

如果係事實就唔叫做啦

sammi 抵撚死

可能係Uber

老鼠安玩厭板就玩韓紅
之後又玩返平板
再去返大奶奶

會唔會係鄭秀文離婚後首個演唱會

好淫

Something wong

好撚仆街

Uber 唔怕被人投訴咩？

點解黃心穎咁撚樣都有市場

條友夠姣

本身話送賓返屋企先個個係咪師兄

許志安就無所謂啦 本身都過氣
黃心穎就大獲 本身無線諗住捧佢 搵埋佢唱最入屋嘅開心速遞主題曲

雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞

有奶便是娘

總偷偷想你，這應否算是傻

毒撚馬明
另外安仔肯定好享受，平時冇波玩

呢條賓妹幾撚時收檔摺埋姐

但杜生會搞到鄭秀文呢

唔係馬明佢都只係三線妹仔

臭雞

男友人好撚柒

見好多啦
明明唔係靚什至醜嘅女
只要夠姣就有市場

15分鐘咁長

新戲宣傳姐

把聲好聽

情太過洶湧像深海 而我卻會忍耐
但求來日你醒過來 這份情像翅膀打開
還沒有相擁別意外 神教會我等待
待情流像細水 才去承諾你 拿一生兌換愛

能為愛戀學習按捺 情信寄進心內
但求能學會倚靠神 愛被馴服過更精彩
連地老天荒亦不更改 時間永遠等待
等你情願那天 才去承諾你 無止境那份愛

我用沉默叫醒愛情 你用期待做你反應
繼續行近直至開始愛

原來許志安鍾意大波

uber有乜野係怕政府都唔驚啦

邊撚度大呀睇過

之前bosco 而家安仔

真係有塊西就得 真係冇講錯
雖然許志安個猥瑣老鼠樣都唔好得去邊

條女玩撚完

你點揀？

Sammi 係神既見證之下戴帽

濕撚晒啦

韓紅仲唔夠？

黃心穎真人好厚粉但都勁殘 馬明真慘

片段呢？

馬明

屌，枉我仲好鐘意佢地合唱首唯獨你是不可取替仆街安

坐的士咁玩法
預左會畀的士佬賣畀蘋果賺下外快啦

係咁請杜德偉食波餅

好正...睇字都扯

姣到..........

呢單野對我黎講仲震撼過STEPHY同万刀甲分手

爆足一周

應該係uber

#48呀唔追po又求片

慘了慘了
女好明顯醉左
好心的士就唔好咁啦 偷食都咁失策

支持的士佬爆大獲

神到底可唔可以創造一個唔比綠帽馬明戴既女人

給你與某人在長夜共抱

唔撚係呀

馬明=港版John Wick

男友人都驚佢地出事

的確 點估到兩個無厘喇更嘅人會攪埋一齊

唔知呢條姣柒婆有冇啲未播既cctvb劇
將來應該唔洗見到佢喇掛

帽事嘅......

好食唔食 食賓穎

嘩

笑到仆街

逼人做會員

女方攻勢強勁!

屌你 兩個係咪on9嫁…
真係搏個dc9唔識佢地

定係要做場戲俾馬明睇

呢單爆！

最好一鋪清袋

臭雞黃心穎 姣到出晒水做人第三者去死啦
終於收皮

Sammi: 上帝早已預備我不相信運氣

本來都唔想做 為左e單野做左

她還有神

好爆

精彩 又可以睇東張西望 訪問

玩韓紅

這就是香港

你個名

點解咁大膽 佢地個時唔驚個司機爆出去咩

心穎可以拍三級片 教徒破處

有馬明都仲要老鼠安

完後，兩人繼續十指緊扣，之後隱約聽到心穎說：「so sad...我好悶...教徒」

嘩 單新聞將會爆到

原來佢都幾大

前幾日洪永城先post story問幾時先播套丫鬟
啱啦 以後都唔使播啦

安仔幾耐無渣過波？

對上一次係咪韓紅...

果塊平板點頂得順

抵撚死喇今次真係 又一單gathering

屌

睇得出唔係第一次啦

哇哇哇

一雙手張開可抱擁 一雙肩總不會超重
我與你結伴最大障礙也被暖流解凍

韓紅

Coffee上次都即炒
唔知今次花旦會點呢

強烈要求TVB 轉走愛回家主題曲,唔想再聽到隻姣雞唱歌！

笑左

降魔的2之偷食,個的士司機就係馬明

原來寂寞 沒有你的問候
用誰來平復也不夠

快撚啲捧紅佢添啊

（吳幸美tone）
Sammi,你老公包二奶喎 你呢刻有咩感受呀

預備咗頂綠帽俾佢戴

做下愛都唔得，咩年代

上兩星期蘋果先話2個十指緊扣行超市
今日已經..

情到濃時驚閪咩

等入雪櫃啦

影視台班友期待左幾耐

個腦除左扑野邊諗到其他野

鄭秀文又開演唱會

屌條片睇左3分鐘冇左

無得救, 太大獲

熱烈慶賀賓穎終於收皮 係咪以後8點唔駛聽佢唱歌

好撚難聽呀

條片睇唔到要有授權先得

以後仲有冇學是學非睇

神給我的考驗

衰on9，係外人車玩

黃心穎收皮了。。。

Lm

男友人係梁漢文? 把聲好似

馬明打飛機啦

以前李樂詩咪又係唱真情主題曲，唱到佢自己都收埋山，真情仲播緊

條片好清 點兜

馬國明放假一天

姣婆你今次仲唔仆街

Cls molamola 馬明好慘

咁都拉得埋 依2條友

馬明唔使傷心
綠帽唔怕戴，最緊要除得快

呢d先係真記者黎加嘛
HK01班欄坦收皮啦

鯉魚門

好明顯佢地朋友都知呢兩條友on99實出事俾晒signal兩條友都唔醒水

其實馬明同賓穎有冇正式拍過拖，感覺好似馬明一直單戀咁，好陰功

姣到爆

sammi好慘

姣婆遇著脂粉客
條臭雞就快收皮

照姣穎咁撚主動
馬明應該戴唔少綠帽就黎塞爆成個衣櫃

估唔到馬明自己做的士司機

放片個個係連登蘋果職員？

唔係掉轉咩？

肉便器

再諗下賓穎個樣咪軟返囉

秀文仲有無心情唱歌

屌你個閪要我馬明帶帽

狗男女

玩撚完

dc9 呢次報料費抵佢收

套衫都一樣 點拆

馬明So9sad

Access Denied

You don't have permission to access
得我係咁？

屌你老味好撚賤

電話睇到喎
Ps一早刪咗蘋果app

過氣中坑都啱 又冇人氣又樣衰

馬明有咩唔好

降魔的-其實馬明係司機

唔似係

唔洗拆
把聲都一樣

杜德偉啜蔡一智

唔知個時有嘢未

司機會唔會係

馬明成魔未

又睇到啦，快D backup啦

左邊條友咪比佢地踢左落車果個

Sammi 同馬明最慘
你地兩個玩撚完就抵死啦

睇兩個有晒默契咁 都應該行咗一段時間啦
馬明真係好慘

等陣先
唔好講咁多 有冇人有電腦係身
條片搵人Backup左先

有賓穎我都屌啦
唔通屌隻千年老妖咩

會唔會咁順利

建議各位back 定up 先

撬個頂班女歌手老公，條女應該可以喺娛樂圈消失

又無左

唉唷唷
條臭西今次收得皮

原來呢下搭上左

冇可能兜到留名睇馬明賓穎分手 雪藏賓穎
sammi好慘

依兩條友大纜都扯唔埋 唔係爆條咁嘅片真係冇人知

sammi又有理由演唱會變幢篤企

15分鐘咀左幾多次

可以cancel

毒撚講野太悶
你睇條片就知賓穎係豪放abc

賓穎ig咁快就唔俾人留言
身有屎

有聲

好撚大波

唔侵佢玩

明星足球隊

戒奶太耐忍不到

蘋果真係好撚賤
好似睇波咁數住兩邊進攻左幾多次
不過我中意

再一次證明平胸經歷唔到男人要有波嘅洗禮

dl黎睇

你食錯藥呀?

屌佢老味女人大口一笑真係好撚樣衰，賓穎仲要唔撚知醜次次見親佢都一定笑到咁樣衰

好想問候佢

黎芷珊tone : 我地代表tvb 送隻tvbuddy 俾你

婚後最尾一個演唱會
之後再開失婚後第一個演唱會

依單野真係好爆

之後隱約聽到心穎說：「so sad...我好悶...教徒」

馬明係「真」教徒？

咁先係㗎嘛，有女人唔食走去食個痴線男人婆？

賓賓食過幾多人下面

唉

明唒

花生花利

姣婆遇著脂粉客
賤雞同溝渠老鼠

黃心穎ig 停曬comment功能

條片睇到佢咁姣
之前同森美拍果個旅遊節目

臭西配狗公
sammi同馬明快手飛咗呢兩件垃圾好過啦

話嗰個係蔡一智黎

成瀨心美呀

睇文字睇咗扯咗

馬明：我轉食家姐

點影到

帽事的

睇字扯左
再睇番相,你屌埋我個份

佢2個真係大撚碌, sammi雖然以前外號臭四, 但近年做咗耶撚又上咗神枱; 馬明就係tvb近年最有觀眾緣嘅男一, 呢下真係冇得救

如果老鼠安係司機 黃心穎分分鐘係車食埋雲呑麵

有 IPAD 老婆真係會偷食

戴了黑色口罩的心穎竟爆粗反對：「唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？」

正式宣布賓穎同恭喜李睇齊，之後有咩新聞都有專用對白

睇睇下死左

拖到實一實仲要深情對望
btw佢地把聲好唔夾

睇唔到

後生又大波又放又姣
點忍

心穎有多好 百萬人誰得到？

隔離條仔真係知佢兩個有路已經努力阻止到盡 最後都係擋唔到

佢哋坐果架咩車？的士？保姆車？

睇字都扯扯地

聽日可能爆埋鄭秀文同馬明係的士車震

Sammi 會唔會對住安仔話

兩個都好柒

唔驚比佢覆啅咩，有哂車牌紀錄

食賓妹

咪理啲柒頭

點解蘋果動app load唔到？

全港圍插

但馬明都無麥野撈（近呢一兩年）

唔通安仔以前偷食過蔡一智?

降魔的

早排仲可以告不誠實使用電腦，依一刻唔犯法

估唔到個西仲公廁過樂壇嗰個
後生啲都唔食食個中坑老鼠安

肥佬黎以前係靠呢d野起家既
不過呢幾年專心搞政治先冇呢d野睇

食緊飯，笑到噴左出黎

得喎你呢招

有無人backup左

2018！！

似樣都好明顯唔係心美啦
聽把聲都聽得出啦

如果係uber，個司機可以搵返出嚟應該唔敢報串，的士佬嘅話反而無事

CLS

手牽手身心都放鬆

依單有埋影片
好難打得甩

條仔係好人

睇晒

個朋友叫佢做心穎呀 點兜

替sammi唔抵

退出娛樂圈🙈

全世界出黎解釋話呢段係戲黎既
咁拆得唔得?

笑到噴飯

點解要幫佢地解釋

以前7p試過 佢嗰時未選港姐 佢專吼有錢仔埋身 屈人送手錶手袋

會唔會係杜德偉同蔡一智

今晚東張閪望會話
嗰晚大家都飲多咗
以後會節制啲 唔好飲咁多

我意思係佢地公司...

屌你

馬明：少數全港男女老幼都鍾意嘅TVB人
Sammi：除咗後生仔女階層，個個都喜愛嘅明星

杜生，賓穎真係收得皮了

不過Sammi會唔會出事，好擔心

愛回家 之 安心速遞

兩條友on9啦
唔係自己人面前都咁豪放

今年是兩人結婚5周年紀念，不過，這個愛情「童話」，從今天起，或要幻滅了！

已backup

10萬走唔甩

仲有得解釋 當全世界on9 架
雪堆佢一了百了啦

估唔到呢段咁堅 唔係標題黨之餘
甚至我覺得個標題已經收儉左
根本熱情到一開門就扑得

3月嘅片，今日先出，唔通真係等埋終審法院

依個真

埋

話有病要取消演唱會，買咗黃牛即死

似唔似飲醉？

摸咗閪啦

件姣婆
次次訪問已經見佢好姣, 人地講佢同馬明都好似唔想講咁, 講結婚果啲佢個樣已經好明顯唔想
依家仲爆呢啲野

馬明好慘TVB已經咁對佢, 條條女當佢阿哥, 有個女朋友仲要派帽

10萬我諗唔得 呢段真係好爆

呢鑊你仲唔死

東張西望今晚做野啦

Uber 都無得執仇啦

係咪要學長腳蟹咁講，上年分左手

咁玩鳩馬明

好痴線。。。。

許志安又話同Sammi 離左婚？

up已back

華星年代唔係未試過...

得佢咁鬼柒
打埋啲拼音廣東話做乜

一語成讖

Sad but true

呢單真係爆

臭雞穎

賓穎ig block左唔比人留言
之前已經係咁

佢地可以點覆卓，除非係刑事，唔係既話你攪我既話即時來講親身說法。

仲爛口過我果然係偽人
馬國明好慘

鷲哥.gif

唔知司機有無講價 條片值成萬啦最少

其實想知咁樣錄左段片 放上網/比報館.... 會唔會有咩手尾跟呢

推到兩個仆街

睇得出 仲好似阻心穎 仆野咁 係咁話要送人返屋企先人地都唔駛你送趕住比老鼠安屌

Sammi演唱會前先搞啲咁嘅野 又要抑鬱症啦

記者朋友: 我係平匡先生

on9 最少值十萬

鄭秀文又要抑鬱lu

女人之苦

許志安都算老屎窟 犯咁低級嘅錯 係大庭廣眾做啲咁嘅野

仲未有人係賓妹ig到屌既

賓賓終於收皮

disable左cm

唔比留言喎

但佢地大明星竟然會搭的士！？

唔比人留言啦佢set左

Block 左ig留言

自己都一身蟻 仲諗住搞司機

依家搞到咁大單野
樂壇有勢力人士應該唔敢出手搞（？）
換著以前分分鐘又整多單梁思浩/曾志偉

原諒我，圖片得殘體

中間個肥仔,係咪就係同車右面個肥仔

uber黎

一個50歲個樣柒柒地既阿叔
冇啦啦有條20幾歲既女痴埋身
樣身材唔差仲要咁姣
真係會腳軟架

係咁用個心口星巴你

馬明可唔可以唔好咁撚慘

似的士wo

老鼠安個晚都唔知有冇番屋企

有冇片

做咗咁多年藝人 都犯d咁既錯
如果係真 真係抵死

實冇啦, 上埋屋企即屌啦

條片睇到扯左

許志安猛咁用手指尾撩賓賓個hi

好刺激

娛樂圈好耐冇咁爆新聞 正！

掩耳盜鈴

愛回家劇組可以準備新歌

擺明一早有路 邊擋到 仲問老鼠安係咪堅

順便谷下訂閱制
呢筆錢使得過

成段片似係車廂有內籠cam
睇就大機會應該係uber車，事關全程無台call機聲

btw, 戥馬明慘
以後大家都會用頭泛綠光去形容佢

老鼠安，賓穎呢兩個會消失都應該會發生，

鄭秀文同馬明無辜成為炮灰喇

痴線, 幾心急趕個fd落車

娛樂圈既野好複雜
可能佢地雖然結婚 但各自搵食
好似梁同劉咁
大家食下花生算

個男友人可能覺得會出事，所以話送賓妹先，點知俾人屌走咗，結果真係

降魔的2

留名睇人仆街

有晒前科

淫照單野真係好難超越，不過呢單都幾震撼

條片係自己友拍？同司機好大仇口？

[url] [/url]以為安仔好人

偷食揀賓賓

蠢撚到
完全係抵死

無得不誠實使用電腦

係咪因為夜視，心穎件衫影出嚟似白色

大四喜

蘋果登記會員server冧埋
蘋果又贏

20m

老鼠安
收撚皮啦
比你聚到鄭秀文都搞搞震

痴撚線

應該唔識搞笑

港女都係仆街

許志安笑到好撚淫！！蔡一穎幾識扮野，好戲

馬明係司機神作

馬明帽已綠

個肥閪男友人想呃西屌
死開啦

呢單野幾爆下，黃心穎仲要摸撚，許志安摸閪
許志安(51歲)，黃心穎(30歲)

大21年都得，黃心穎食得咁雜，老鼠安都OK

做咩過濾晒d粗口聲我想聽

今次主既考驗好大⋯⋯

推到條八婆no job

呢條友不嬲都鬼㗎啦

00後就話唔識許志安姐DC9果D年齡點會唔識，姜濤果D就未必識

黃心美就慘
平時咁錫個妹

肢體動作都有少少似激咀時賓穎搓荔枝

馬明應該冇自己開ig

狂摸的

分開的感情線
分叉的感情線

平時扮撚晒清純

最鍾意睇人仆街

關咩事呀
個妹自己做蠢事都唔到佢控制

推撚爆佢

前幾日突然block留言 應該一早知會爆？

夫目前犯

唉屌
以前係佢半個fans

毒果今鋪多幾萬個會員

寧俾人知莫俾人見
今次揚哂

唔知今晚東張西望點演繹

05:40開始 女方隻手。

隻字不提啦

Big Four盤點
蘇永康 白粉
梁漢文 醉駕
許志安 偷食

張衛健要小心

條片15分鐘，但後半段睇唔到

安仔和心穎異口同聲跟司機說：「鯉魚門（心穎香閨）」！

好撚淫賓穎個時應該濕晒
諗起都扯

所以話 女人無波真係好責洗

咁佢真係失拆

call uber 搵call開果個都唔敢爆你大鑊

你搵85折app call

我哋大帥哥唔會做依啲嘢

一定

藍tick果個執左啦

片呢back up呢

沒有想到竟親眼碰到 你會當眾貼向她擁抱
難道我還會有力氣笑問你 相擁感覺哪位好

馬明：聽講你女朋友出軌wor 係咪好傷心啊 ？

慘 馬明有排比人笑

好撚賤呀你

一入屋老鼠肯定起門口已經同賓大車再一野揸落對奶度

uber司機大撚鑊

比人買起都似

個的士佬

我都記得依單....佢地仲要出黎道歉....

馬明毒撚諗可以埋單，點知都係被帽

視帝又拎唔到 條女又偷食 馬明真係好撚坎坷
希望有人可以珍惜呢個荀盤

點只呀，淨係d八婆港女都唔只幾萬啦

好癲

咁易俾人買起仲成世界，咁全港無人做記者狗仔隊添啦

摸開平胸係難頂d既

仲未有人洗版

香港都可以岀返本NTR

好明顯唔係第一次

屌你有聲

真 兜嚟兜去都係要老鼠安 明明以前都唔係好

馬明好慘

黃心穎呢個年紀最好屌

屌到出白汁

嘩 我屌黃心穎真係姣到

蘋果段片睇睇下唔見咗

因為佢block左留言

你睇連登，頭十個熱門都係關於佢地

點解要咁對馬明毒撚就要俾人蝦

連登仔一邊屌八婆港女一邊睇

就爆1001

好人不嬲比人飛嗰個

好想知蘋果用咗幾錢買呢條片

冇錯 真係好奇秒 比人屌撚埋

所以話女人冇波真係好慘 Sammi

好多男人都係咁

有個狐狸精

樣又影得清楚 聲又有埋 名又撻埋出黎
仲可以點拆

假膠

諗起馬明個唔撚係掛既樣
好仆街好撚綠

我好鐘意sammi 仆街許志安

無得拆 2個都收皮啦

馬明從此黑化

條八婆block 留言

起碼10萬up啦

一圖說明

韓紅都食得落你就知啦

如果你係的士司機，你可唔可以專心渣車?

賓穎block左 sammi ig先有野睇

講俾老母聽
老母仲話 係人地架車上面 啲明星點會咁唔小心 當住外人面咁狼死

的士狗有乘客can

唸起呢條友

千錯萬錯都係教徒嘅錯！

喺呢個時候唱返首許志安嘅一步一生先啦

誰伴我去走一步一生
嗰一次心穎好猴擒 激動熱吻
還有沒有人 令我驚險又興奮
願你含 同與我這車廂內共震

許志安ig都清埋

蘋果16分鐘無左

唔記得馬明上一段戀情係點？
又帽？

一個字慘！

有無人炸爆佢ig個電話

咁啦不如。。。馬明

條16分鐘長嘅片呢？

mola mola

佢家姐應該好憎姣婆
佢點面對佢家姐

好撚正

想幫佢兜都無得兜

見到摸撚真係

姣撚到臭雞穎
咁樣衰都食 成個賓賓咁
Sammi好慘

粒花生好好食

狗仔隊好嘢
老鼠安條𨶙樣

原來做埋d八卦新聞就係真記者 唔怪香港搞成咁撚樣

做pornstar又有得返生

好撚淫
一品打車輪一路摸

有冇巴打有backup
蘋果段片冇撚左

姣到痴線

一雙手張開可抱擁
一雙肩總不會超重
我與你結伴最大障礙也被暖流解凍

blow job

獻醜不如...

朝偉對我痴心一片

安心上路

巴打做到野

15分鐘全片backup

所以佢肯定係機心女人

唔通上連登抄post果d先係真記者咩

我係sammi就即刻狗衝馬明

有波架喎

改返首- "會過海的"玩吓啦

佢地個fd已經想救佢地
盡哂力

心美本身都係失婚婦人

花生跌到一地都係

死姣西！

蘋果威水

唱幾多情歌都冇用

透出綠光

似乎係公廁黎
個男友人未落車之前都成日搭住心穎膊頭

其實睇條片 安仔全程都好被動
係條姣婆主動索吻

到你個閪窿度

強烈要求愛回家開心速遞換走臭雞黃心穎主唱嘅主題曲！！唔好污染愛回家呀

睇下點兜
馬明bb

are you sure 係想救佢地

sammi今鋪唔洗食藍莓都夠晒護眼

佢全程語氣同講既野好似好妒忌 點解我無份屌

唔通我地呢d 生得靚仔既 都要戴帽?
唉 靚仔真係慘

蘋果動有足本版

Hk01係賤 但唔好講到蘋果真記者啦

蔡一智同杜德偉

uber收現金?

上帝早已預備

btw 見到老鼠安條撚樣幫傳銷狗exxxway做代言就知仆街啦

馬明表示不了

DOWNLOAD左條片
放係邊好d呀？

回家做愛

許願踢走賓穎主題曲已經許咗超過200個po

等東張西望佢訪問

安：之前已經有人將徐錦江Key落水行俠度啦⋯⋯

林雪點解幫手隱瞞

好野，愛回家可以轉歌

好耐冇試過咁大粒花生

有心拒絕一招寒冰掌推開佢啦

痴撚線全城轟動wts個個grp都講緊

Lm睇點拆

幾時訪問馬明

仲要比人叫落車先

做愛 回家

唔肯落車
知佢地實奶野
但男歡女愛阻唔到
阻人扑野燒春袋呀

馬明係IG覆人sure not OK

打左俾安仔 佢話係降魔的2宣傳

以前次次開演唱會
許志安都會係台下同佢合唱唯獨你是不可取替

有冇人backup左片

兩條仆街快d死
物以類聚
趁地淋

狗男女

我盡力學習成為男人

有冇圖

基本上全城男女都撐馬明，形象好好

好撚假好噁心

安：杜德偉黎

fans ig嚟 啲人on9當真

大部分reply的總結:

- 老鼠安情有可原， 因為屋企有隻千年老妖，玩左幾年飛機場好慘
- 賓穎根本係淫娃蕩婦，樣衰，波唔大， 已經姣過唔少男偽人
- 馬明係一個on9 仔，成個人生只有on9
- 神要老妖戴帽，抵死

安仔表情説不
手仔卻很誠實

係
男友人似係驚佢兩個自私食唔受佢玩咁
分分鐘賓穎同佢交歡過

【許志安】試食賓印，你問我答～

以後唔敢唱 唯獨你是不可取替

係未為左逃犯條例而...

唔個東張西望會點訪問賓穎呢

可能本身想3p但係比人趕落車

Both垃圾，01係得d in-depth同社區專題好睇

唐姨

老鼠安同賓穎快啲去死啦

唔慌唔開心速遞

的士佬

實係架車忍到扯曬 唔做鳩你地一獲

睇字好似甜故

unlock 1001 plx 有排傾

片：

冇問題. 要食得多女先會知道呢個感覺

一齊講鯉魚門wor 擺明唔係第一次啦

如果司機等佢地落車再拎電話跟尾拍片就仲爆

男人 飲完酒 隔離條女又主動埋身
真係要超有定力先可以拒絕到

BTW個男友人開頭話要送佢走先 條臭閪死都要佢走先
擺明想姣安仔

愛回家今晚會唔會轉主題曲

影埋佢地一齊落車啊麻

倪震終於後繼有人

頭先食飯周圍都睇緊，好壯觀。
可以納入健力士世界紀錄

之前仲諗住唱lee首歌求婚，無啦

唔播未得囉

杜德偉同蔡一智黎咖喎

屌 仲要十指緊扣

司機同肥佬傾價錢傾到今日先放倒片

唔怪得蘋果咁有信心玩會員制

條link死咗？

老鼠安啲taste好撚怪 是咪gay架 偷搭件咁似蔡一智既

馬明bb
不如同達哥啦

sammi同馬明可以試下姊弟戀

所以係咪真係踢走賓穎主題曲啦

上帝早已預備Sammi

另一個post已經1001左

佢家姐ig畀人炸緊

賣段片個司機fatfat

電視依家播緊愛回家主題曲

轉呢首都得

TVB即刻播我愛回家主題曲咁應景

一個韓紅都食得落嘅 你仲覺得佢係正常人？

唔知依D片值幾多呢

BTW佢地都幾ON9 明知的士有前後cam都仲夠膽

係食都唔食sammi啦

鯉魚門呀

Sammi演唱會 先來爆料....... 有內情

大波穎

見到賓穎同鄭俊英ig有互fol
唔知

許志安真係
點解咁廢都食到咁多女

啱啱都聽到 有無咁橋

仲睇到wo

平時食開飛機場 而家有D波路都食左先啦

有得屌你屌唔屌
咁撚主動,送埋上門咁
係的士都成個人禽上去嘴
無人係到果陣分分鐘追撚含

會唔會係齊度

司機係咪有高清彩色片無放出黎拎左蘋果筆錢就換CAM啦

試下copy條link落safari / chrome睇

唔洗多謝我，正皮可以了

好似speed dating嘅一晚
咁一定係賓穎配老鼠安啦

一起飛縱～～～～

睇片嘅話
男友人同賓穎都好可疑喎

斷撚到正

偷片就叫做到野

似係uber 部車似係alphard vellfire

愛回家可以換主題曲

希望今次真係踢得走隻主題曲

東張西望會唔會訪問馬明？

成班會唔會係襟兄弟？

我係咪好變態
睇完篇文忍唔住要J賓穎,
幻想自己係老鼠安俾佢挑逗

男友人得兩個可能性
一係佢都想屌,一係佢真係一個好人黎

笑到我噴飯

馬明變帽明

唉真係好失望
許志安追返Sammi，而木獨馬明同好活潑嘅黃心穎一齊
睇新聞都覺得會幾幸福
點知整單咁嘅嘢，偷食正仆街嚟

好難聽 真心

唔係

呢個應該唔係馬明本人？

綠色背景

30個都有 搞丁咁大單野
D廣告活動又要換曬人

仆街, 好似咸故. 好精彩

食反碗米線支持下馬明先

點解無啦啦又會埋左呢班堆
馬後炮而家睇返就覺得應該一早有野而成班仔都知

50萬都唔出奇

方仗份人好小氣想去留言支持下隻臭雞都唔俾

黃心穎有得屌真係唔屌？

張衛健 禿頭

轉返欣宜舊個首

賓穎知奶野 唔俾人喺佢ig comment

入嚟就係睇依張

個cam影住兩個藝人咁放鬆
應該唔知裝左d咩係鏡頭外面

馬明好撚慘

半球啦差唔多，蘋果唔買，你估老鼠安唔俾咩

佢地應該估唔到 的士9裝左乘客cam

仲要有夜視咁撚清

娒明同老鼠安合照

禿頭無罪啊

仲要16分鐘

群埋班男人既女人真係唔好話只係做兄弟
十次有十一次都係做姣婆

lm

賓妹都食得落

其實的士佬直接聯絡許志安 開價500萬佢都肯比啦

流淚行勝利道 別再做愛情奴
沒有另一半也願身邊各人都安好
流淚時要自傲 別再為瞬間的愛情跌到
寧願叫蒼生有明早

間歇性
一時得一時唔得
未完全remove

推爆佢

有冇片呀

20萬點都有啦 咁爆

Sammi:今次耶穌都保你唔住，我話既

MK同姣婆飛起平板同毒撚

十年一次級別

蔡一智都搞得落真係冇人性
不過雞永遠係一隻雞

要生仔呀都唔係搵呢啲人啦

隔離post 1001左

唔洗推都玩完啦

威脅犯法
但賣俾蘋果 又唔犯法 仲可以唔洗出名出樣 輕鬆到

傻既先會咁做，一陣報警既話等坐監

點忍呀大佬

首歌好啱佢地

賣番俾安仔好過啦
起碼幾百萬

咪係, 仲要有咩法律問題蘋果上身

抵啦，兩個垃圾

點擔保到自己安全

大哥：乜咁唔小心呀

無一百都幾十

點會咁少呀，如果買比安仔一球對佢前途黎講絕對唔係一個問題，反而我想知買比蘋果有冇十雞，真係唔知個司機諗乜。

Social media 興起後後第一單名人偷食事件 feel到家下啲資訊有幾發達

為左香港娛樂事業 香港人茶餘飯後減壓話題 佢兩個今次犧牲都好大 respect

熱烈地彈琴，熱烈地唱

頂住呀

無偷食 男未婚女未嫁

cls

who

勒索罪
的士佬而家咁樣全身而退

爆！今次終於有動力做蘋果會員

開心share又有錢收仲好
衰勒索就柒喇

會唔會告佢偷拍

tvb新降魔綠的

都係嘅

以為今日愚人節

安仔有咩前途， 賣俾賓穎好過啦

勒索犯法

兩個又唔係新入行 點解座街外人車都咁夠膽
特別而家咁多cam

今次sammi真係要靠主嘅力量先可以撐住....

醒目仔

最多人做會員既一日

就係開演唱會唔得閒所以男方孤單寂寞冷

冇得用萬能key不誠實取用電腦

係

工滕佑采都唔識

賓妹玩撚猿

咪賓穎之前插佢hea跳嗰件

東張西望又有得撚鳩自己d藝人

心穎一定啦，爆到有片有聲

自身難保仲咁得閒搞個的士佬咩

安仔和心穎異口同聲跟司機說：「鯉魚門（心穎香閨）」

感覺根本唔止一次 男友人應知都知 想叫佢地唔好咁 但都拒止唔到

Btw 賓穎終於都收皮啦好食唔食 食人夫

正解。

實情就係咁炸嗎 認錯人啦

明買明賣
唔係勒索

可能佢地覺得夜晚黑媽媽冇人認到

馬明你呢家心情係點？

Wait
There are must be something wrong

唔會 又唔係影你底褲

我話係個男友人頂住條氣
買條片返黎做佢兩個老味就真

明明紅的轉眼變成綠的

使撚靠呢D咩，一早賣曬飛

如果扮哂野，賣比佢地d friend，咁算唔算避開咗勒索但又有同一個效果

許志安背後老細係洗米華喎

的士佬夠薑去勒索許志安？
比人滅口都似

原來大哥副body咁勁

要幾on9先會問許志安攞，除非你有後台或者係黑鮑級既內容

問蘋果少D安全好多

蘋果快d整返個 一週註冊率

用自己CAM,係自己架車,無事既

根本呢行個個都係咁

蘋果可能仲收埋幾單猛料，用嚟谷訂閱

佢知道香港人討厭政治，但最愛八卦新聞

蘋果

一雙手張開可抱擁

Uber嚟？

有片睇架傻閪

抵佢撈得最掂

一定食過

今年tvb點都要俾個視帝馬明啦

教導？

磨擦力好強

鄭秀文好慘

終於唔洗再係tvb劇見到佢

黃心穎擺到明姣婆格,
馬明堅係慘

sammi冇野揸
老鼠安騎虎難下
一定係

似係男友人都想嗒賓穎

今次好正常
之前韓紅都試過

唔同講法 人地最後真係一齊已左

佢地邊位呀。買起

愛回家係唔係可以換歌喇

何況個cam擺正係到 佢都要咁做 點算偷拍

段片值幾錢

其實正常⋯⋯

哈哈哈等天收

的士要攬安全帶

法證先鋒係咪唔洗播啦

呢單新聞勁過聖母寺大火呀

森美果幾日點忍呀

#護眼

哈哈，佢都知咩事啦ig 個電話都唔見埋

佢地身邊D fd應該都睇唔過眼, 似係熟人做

點拍到

連登仔明眼人
神早屌鳩賓妹
真人渣黎

認真，雞wing係你身邊對你咁飛擒大咬，邊個男人忍到？

3p啦一定

點賣比佢又唔比人當犯法勒索
其實為錢的話 賣比sammy 安仔一定最賺錢

終於可以轉主題曲

鄭秀文又同馬明拍拖

心穎會唔會有人再收留佢工作呢？
dj界，司儀架？

我手機仲睇到

實穎姣還姣 都要許志安條仆街結左婚偷食

條片14:40，架車播緊陳慧琳首嚴重，好諷刺

從唇上將愛揭幕 直至心崩潰知覺
從眉上汗珠搜索 一個幻覺
懸浮在天邊海角 是那麼身輕感覺
縣崖上越出軀殼
相信直覺

又發姣又爆粗，賓穎準備退出娛樂圈都得
老鼠安其實都俾人踢爆左咁多次，點解仲可以生存到依家

Cls
大家今次都得到好多添

流淚行性利道

你又知有忍？

男友人落車前都話make sure 你地各自回家

好快手

依單真係爆

男人真係信唔過

佢聽到安仔講鯉魚門 即刻好開心咁

許志安ig？

呢單野好睇過End game

其實個男友人幫緊老鼠安同賓妹
如果果下勒馬可能演藝事業唔駛玩完
點知佢地唔領情
而家呢對狗男女仆街真係抵死

會唔會係女人信唔過

諗起張敬軒首老了十歲

一定係有人移花接木

咁你不如話張子強同誠哥係明買明賣

佢地真END GAME

心口大大團肉責埋黎
屋企成埋洗衫板揼落黎

賓妹差啲屌柒個男友人，你阻撚住阿姐去爆房

阻人地扑嘢死咗要俾人燒春袋㗎！

單身就算叫雞都冇人敢鬧你啦

想像唔到娛記藝人背後幾淫賤....

愈講愈多

土生土長abc

馬明綠帽係慘
但大家唔洗驚佢冇女
如果大家有睇當年農夫小儀hey
佢把口浪過油
溝女都有排佢溝啦

咪就係

屌你老母 鄭秀文真係好撚偉大呀

其實不對, 但我想試下去.

阻人扑野會比人燒春袋

各自一架的士返去 忍廿分鐘都唔得

終於有值得我註冊做會員嘅新聞啦

根本係

大把人咁,不過冇拍到啫

老鼠安都算忍得，冇一嘢揸落去個大奶度

黃心穎真係好樣衰

冇女人鐘意loser

支持快d換

黃心穎當時一定已經滴緊汁

好大波下

個的士佬你估執到幾多錢？

又咀又波餅，全程主動
和尚都忍唔到

你驚呀

男女都係喎呢單野

女人開始使我恐懼～～～

會唔會比人告不誠實使用電腦

好狗呀

除左唱歌,森美屌打老鼠啦
你又知佢地乜事都無發生過

賓妹ig禁人留言

可能比賓賓食埋

係咁巢 巢巨龍？

Cls

咪係

完全唔明點解佢兩個會扯得上關係

杜生好撚串

咪撚搞笑，唔好講娛樂新聞，蘋果時事係facebook啲編輯戇鳩啲，但係佢講既題材而家重有幾多間會做？

覺得係等埋個會員制先放片

屌 兩個都真係好撚賤囉馬明遇著臭雞 鄭秀文又遇著個賤男講真好心許志安信教就唔好做埋啲咁嘅嘢啦 真係好撚仆街 影衰晒！！

有背景 有名氣真係入去任屌

老鼠安點頂呀 咁撚淫條女

我屌賓穎老母
知唔知醜呀

真係抵撚死

其實佢朋友都提到出哂面啦
一個又心急想比人屌一個想揸大波

可能已經好耐

我信森美佢拍完節目之後好少part心㯋，只係長期part麥美欣,可能都知佢發姣避開下

網傳馬明

許志安點忍

對住件飛機場撚有MOOD咩

其實男友人可能係想3p, 賓妹唔肯所以
安心上路啦

唔識玩既
抵死啦呢鋪

最慘係sammi
跟左呢個廢柴咁多年
青春已經冇曬

成件事最可憐係sammi同馬明

佢地Uber 係咪有哂司機紀錄？

係咪會離婚

明知大大碌車cam對撚住都玩到咁抵佢哋上熱門喇

意思應該係餐餐missionary好悶 今晚想doggy

好愁咁食煙

證明冇波係留唔住男人

睇點包裝之嘛，問佢條片你有冇興趣，有好多人爭緊，最高有人出球半要我兩粒鐘內交易，你有興趣就快 d 決定。

馬明真係好慘 分分鐘賓穎都係用佢做煙幕 隨時波邊都未掂過就綠晒

真定假呀

識玩
賓穎只能做炮友，做正印一個月唔知帽幾多次

Sad....好悶啊...教徒...應該係咁摸緊佢條J

隻雞姣撚到仆街 係咁挑逗人 不過條友都唔差有受佢姣到出汁

唔知個司機收咗幾多錢
Btw馬明

會唔會搞埋劉松仁

馬明都話可以分手有返自由身
Sammi好慘 婚又結咗 演唱會又準備緊

所以話 公眾人物真係要特別謹言慎行

佢老婆又唔係飛機場，風險低啲係食都食中間果件

黃心穎一路都好撚似妹妹仔fans
個個男藝人都話由細睇到大
馬明又係

應該係想救佢(地)

男友人好鬼下wo

屌巴打你個名 笑撚咗

賓穎ig啲post全部lock哂留言無得去屌佢

"狂摸dick"

司機大佬阻人搵食扣分啦，都話香港的士司機品行差架啦

條片又清又長，估唔到蘋果肯唔擠牙膏

佢地似飲左好撚多

真係好爆

我的馬明好可憐呀
快啲pm我照顧你啦馬明！！！

其實應該慶幸馬明無同佢結咗婚先爆出嚟
唔係到時頂綠帽由頭笠到落腳

屌！狗男女

降魔的 續集唔好叫2.0
呢個名中哂

一智好驚人地留言

算啦
牛唔飲水

係神比sammi的考驗

2018年10月

From 賓妹ig

我覺得sammi本身知

睇下佢隻手放係邊

吊左幾多次

食屎啦賓穎

1001又完啦？！

爆兩個post

車廂直接屌閪啦